狂屌劉青

on9 介票

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

民主黨劉青我屌你老母呀 其他區已經要含淚投你班仆街啦，難得呢個區有d新選擇你出黎票? 一百幾十票攪到建制贏咗?

平時個d咩唔係想泛民贏，係要建制輸，個d說話邊撚個講得最多呀! 屌你老母 虛偽

民主黨 ，我本身對你地開始改觀。

不了。 好撚嬲呀屌你老母

但西貢民主黨比自己人界死左個